[Netflix] 連登其實有冇人有追 Atypical ?

S3 上左幾日都唔見有post 傾下
我好鐘意睇呢套劇
睇住sam 慢慢成長個感覺好正

岩岩睇到s3e8

我宜家先知出左S3
頭兩季都有追

呢套好似冇乜人提咁
明明好好睇
希望有第四季

咁都俾人負評

冇人睇?

有睇呀不過未睇第三季

有睇 第三季我覺得一般
同我好憎個老母 可能係佢太樣衰 洗極都洗唔白

S3一出一日就睇晒

美劇唔係偷食就係離婚

同埋鬧交

我都好憎個老母宜家又到Casey咁撚煩
Evan勁慘

Evan 係 on9 啲
但係個好男仔黎
點解要咁玩佢

終於睇完第三季

Casey同佢一齊果陣都知Evan點㗎啦
Evan對佢又好 對Sam又勁好

same 不過今季開始悶
Sam無再咁disabled，就已經無咁好睇
個psychologist 第3 季為做而做咁
以前佢同Sam既interaction好好睇，而家既然都無交流就唔洗專登安排佢出場啦

Evan都好努力搵人生目標 eg做救護
Casey無啦啦轉Les就飛左佢
同埋我好唔鍾意Izzie

係囉 仲要pass 左個test
但感覺上 casey 對 evan 應該仲有啲野
Izzie 好 bitchy
但而家個個尾 唔知會唔會有第四季
但睇上星期嘅binge report 係第一

幾中意第一季
但睇咗第二季第一集就覺得好悶無再追

覺得第二季好睇過第一季

有睇s1s2 幾好睇
btw係見the end of fxxxxxxxxxxx 出咗之後咁岩見到先知出s3

我覺得有啲為左LGBT先搞埋呢啲野
根本同Evan就好地地

有！！

頭兩季都有追

而家睇緊The end of the fucking world s2

睇完睇 Atypical s3